林鄭月娥：對市民在困難下堅持上班上學表示敬意

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，由於繼續有人在網上鼓吹三罷，香港不同地區早上仍然有蒙面示威者干擾路面交通，影響香港公共運輸情況，有鐵路服務受阻，令市民上班上學受影響。她批評意圖癱瘓香港，造成停擺的行動是極為自私，不過在困難情況下，各行業市民仍謹守崗位，不向暴力激進行為妥協，對他們表示敬意。政府相關部門亦密切監察，盡量恢復正常交通服務。

林鄭月娥指近日不少市民自發清理路障，是表現對香港的熱愛，在紛亂社會展現正能量，她感到感激，亦希望市民在安全情況下進行。林鄭月娥又指每個界別都可為全城止暴出力，呼籲各界，尤其大學當局作出呼籲，勸學生不要參與違法行動，並避開暴力示威現場。

即係串緊我地港豬呀?

係

扮工時間都唔識真係離晒地

成班傻西俾恐怖份子用槍指住個頭黎返工

下次加屎魔法比藍屍狗清

番工喇港奴

政府：你班人繼續返工啦，睇死你地唔罷工㗎啦

香港奴隸領先全球

港奴

林鄭：（心諗）個人保險唔包，公司勞工保險都唔包，仲返工嘅戇鳩仔真係傻仔，香港人真係好撚鍾意返工，搵到香港人春袋

好撚多深藍奴早上6點幾 就影左相話交通好暢順

精神勝利法

春袋係罷工，大家識做啦。今日well done. 聽日繼續

主人:感謝奴隸繼續為我貢獻

即係驚塞啦，咁有排塞啦

唔好比佢割到
佢想返工市民vs示威市民

尤其大學當局作出呼籲，勸學生不要參與違法行動，並避開暴力示威現場。

唔怪得主動攻大學啦，落哂order

笑死你班港豬

要connect返所有人
Be humble

真係駁唔到

笑鳩你係東亞病夫呀

表示敬意有撚用咩

扮緊工

咩思維

要學生避開暴力示威現場，咁做咩唔停課
依家學校都變埋戰場

成日叫人割 我就真係想割L死你

敵人讚緊你地翻工呀仲未醒水？

柒婆擺明黑兵法女魔王放哂水叫你地罷工

WFC 777

你搞清楚先啦.個困難係你搞出黎架

被騎劫

你班港豬

兩個上司都未返，成朝坐係度ON99睇直播，LLUNCH落樓下食下煙又一日

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。

你林鄭做到柒下柒下咁
仲有得做
我真係表示敬意

其實點解大家忘記左和你返工
其實和你返工似乎一方面和平D
又無塞鐵塞巴影響到離地港豬返工
又可集中春袋區
又可比晨早運動有更多支援同彈性
又可令手足順利返工延續中午快閃
反而單單晨早運動太少人參與
又會容易誤中手足
所以建議可搞返和你返工

好撚正
有咁既垃圾奴隸 難怪柒婆可以做多10年都得

但係班返工市民就係搞到三罷失敗元兇
點拆先？

推呢個

但進化做屎魔法師個心理關口好大

黎明行動

六 日搞咁耐都冇出聲
平日搞2日就拿拿林出聲明

各有各做 洗撚拆 咪比佢分化

林鄭擺明分化緊市民同勇武 唔好中招呀!!!

主人讚美奴隸咁話

敬你老母啦柒婆
你係所有事的源頭

柒婆又諗住分化香港人

大春袋

佢係到拉人落水屈鳩D返工撚同佢同一陣線, FF到一個極點

收嗲啦你

屌你你估我想番工

多謝奴隸繼續服伺我

正西婆

奴才乖！繼續返工俾我剝削， 俾錢我洗

林鄭用上班騎劫香港人

但道出了香港人的奴性

曲線笑鳩班港豬

好想塞住官邸

抵香港人比人笑港豬

嗱
政府班公務員想罷工
係林鄭搞白色恐怖
mark 低邊個無返
秋後算帳

所以個個都返工

學生唔係想返學架

手停口停

原來平日搞先係春袋

對港奴表示敬意
7婆：做奴隸，需要有自由？

劇本就係等你市民對立
警察維持秩序變番正義之師
佢就食花生睇戲

唔返工點罷工喎

又玩分化

又搞分化話示威者搞事
唔係你7婆駛出黎？

今次真係駁唔到，俾你贏返次

不分化不割蓆
Connect返大家

好撚想番工呀屌你老母

又消耗基層

就算唔係真罷工.. 咁撚多AL 去少次旅行 放下AL 啦

笑左，港豬

今次係想調轉煽動前線同部份需返工嘅和理非割
但同時話俾大家知 搞得成工會大罷工就有更多籌碼

林鄭敬意係侮辱黎
有同事同我講佢聽到咁講之後返緊工都走返堅企

笑左
攞景定贈慶

林太你好，
食屎啦屌你老母！幾時戒嚴？

又想分化

林鄭connected你地班死港豬

佢讚緊嗰陣中間㗩左一下
佢心諗你班港豬真係冇得救
咁都唔撚反抗

面皮幾厚先講得出

連山竹都做唔到的事，阻香港人返工

返工你就係支持林鄭
呢招絕呀
下次對市民呼吸表示敬意

比人串到咁應

敬你老母
我唔撚想返工呀

推
@屎之煉金術師
屎之路障

只要上車唔落車就得

我唔係好撚想番架渣
唔好意思

好撚想返呀？

岩

對做狗既香港人表示敬意

山竹果日個大圍站

尤其大學當局作出呼籲，勸學生不要參與違法行動，並避開暴力示威現場。

屌你而家攻入校園啊
又叫人返學又叫人避開你瞓醒未

即係話佢都睇死你班港豬乜柒都做唔到

都癡癡地線，自發清理路障呢啲咁少既事都攞黎講，真係講都無野好講

敵人讚你的時候，大概是做甚麼蠢事了

YES YOU ARE

駁唔到

話你班返工撚啊DLLM敵人都讚9你啦

即係串緊你地咁都唔擺工
不過香港真係好多港豬

一眾公務員都唔出問吓老闆

係呀
串撚到呢

唔怪得有D廢老團清RB
原來係畀料柒婆搞分化

佢個意思係我返到工啦，你地班友返到未呀

我送既

敬你老母
返工做奴隸

推

嬲完就繼續返工啦

Ok 明哂

香港人
番工

我都返左工, 我認我比佢串

真係多撚謝你喎

屌你老母打到入大學仲叫我哋遠離暴力現場

出到聲讚你港豬夠哂奴隸
真係好撚變態

777都頂你班柒頭唔順「究竟你哋要我黑化到點先罷下工呀你老母 我就快技窮啦」

港豬個名真係唔係浪得虛名

隔離team個扮中立嘅藍絲同事
聽到佢話琴晚收到個frd叫佢小心，班人5點鐘就會開波做野
結果佢5點前就出門口搭車
仲笑D示威者無用，早唔到起身
明明自己柒咗畀個frd跣

返工啦 各位港豬

林鄭揸住香港人春袋，無la無la

全民早返工

條八婆不嬲到離地三萬尺

主動進攻大學
又叫人避開現場
想點

得返一招就係叫人割𥱊。
見勇武割唔走，依家又想割和理非。

社會始終有藍絲，唔會100%罷工，
佢呢句只係証明佢根本無理主流民意。

林鄭都笑鳩你地唔罷工啊

屌 係到串9我哋

屌，擺明串鳩我地

即係市民好危險？wfc, 番工啦港豬

死左人仲和理非？要日日塞鐵塞到佢以後唔洗開

敵人讚成既

因為和你反返工阻唔到人

屌你老母
罷工無犯法㗎
點解要幫人「被罷工」
係因為香港無工人權益呀
屌你
自己做得差仲拎出嚟當功績
成個思維根本一直無變
覺得香港嘅繁榮係自己功勞
其實只係剝削香港人換返嚟咋

俾佢讚真係慘過食屎

唔出黎點幫手塞啊 林奠

好撚好笑

示威者越黎越多怨言 屌番工人士.
我唔希望咁 咁樣會割到

中小學生變成籌碼

奴隸認證

7婆：港奴們，你地做得好好

今次想拉哂D大學生

港豬

好撚嘔心。。展現正能量，林鄭你含能把喇

其實我都唔撚明
攞正大條道理遲到不知幾開心
(要扣勤工另計)

林鄭: 主流民意係返工

Diu

知道比人寸緊你都豬唔晒

日日都浦頭喎，方向正確

淋病都笑鳩你班番工撚

敵人讚你 要諗下你自己係咪做左D on9野

林：成班傻狗 仲番工

打完飛機未?
星期二係例行見傳媒

敬佢老母

佢好擅於火上加油

屌 我就係其中一個廢柴港豬

岩呀

HURT

小心d 喇

唔好咁易俾人分化到

不嬲全民罷工就唔係易，佢咁講同

得好小人塞交通罷工，即係其他人都唔贊成塞交通罷工呢個戇居講法一樣

唔罷工唔代表唔支持手足

請保持冷靜，不分化，不割席

d受影響藍絲應該都會寧願落車行

串港豬

你地覺得佢咁講係串緊港豬，然後就成班係到讚同，一齊串埋一份

點解唔可以換個角度，佢就係純粹想分化，你地咁讚同咪即係中計囉

醒下啦你地可以不滿返工既人，但佢地都可能有自己既理由，重點係唔好比柒婆成功分化到呀

本身諗住返返工，見到呢個post果斷回頭
返工，不了

分化緊我哋同冇罷工嘅人咋

唔係俾條on9帶風向丫？

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

On9

唔解決困難嘅上司 袋十幾萬

繼續番工繼續交稅

DKLM

想分化我地

林鄭月娥：

Dllm

又低畀佢串嘅

SICK LEAVE
番工
不了

呢個笑左下次吹大啲 示威者三點食完麥當勞早餐就開工ma比佢兩點幾出門返工威下

係咪好似好多人返緊工咁呢
但其實全部都係手足扮緊工

敵人支持我哋反對

根本個個都遲到+唔做野

笑香港人返工奴隸香港人幾時齊心罷工

我可以 做過院舍

笑死
林鄭都恥笑港豬

姐係笑9你地

雖然我返工條路好暢通，我好想返唔到工/大遲到

咁多人比柒婆閪帶風向
醒喇大家

D原料去老人院附近垃圾站拎

都話條八婆睇死你班港豬㗎啦。

屌你老母呀臭閪

揮手區

想毒啞條柒婆
見到佢個樣都唔開胃

林奠只懂做分化L 活在平行時空

全靠你班港豬支持我
快撚啲同勇武割埋就最好

係
抗爭期間應該永遠都以connect為目標

我知死左人好慘丫 但唔好阻人搵食 乖啦

佢唔講都好地地，聽日應該好少人肯出門口

敬你老母

扣咪扣 是撚但
利申:公司有勤工

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

7婆已經變成撒旦

和你返工邊到搞到班 藍領 地盤佬 同埋得小學畢業嘅藍絲腦殘?

和你返工邊到搞到老外都有得免費品嘗港式TG放題?

同埋 人都死埋 都仲諗住和理 真係訓醒未?

唔係分化 但大家真係要進化同進步
唔好諗住用愛可以打動中共

佢搞唔掂rb就想推市民免費去幫佢清

串緊我嗎 對依家仲未返到既我表示敬意

林奠睇死香港人

林鄭仆街死！

難聽過粗口你係有敬意就鞠躬下台啦

排隊搭巴士
巴士到左再排下一架

敬意
難聽過粗口

林奠真係人見人憎

好在兩日都請左假，唔使俾柒婆串

熱愛返工 笑撚死我

又一次證明呢個女人真係好撚要面
我宣佈罷課咪即係成全左你班仆街
之後劇本又會好似呢幾個月咁
因為事態變得越嚟越嚴重結果都係要跪低
但係到咗嗰陣跪低已經太遲

條友真係唔識架喎

串過馬撚

串晒成班港豬

我屌你老母 on99

俾林病笑啦
鬧完繼續翻工，繼續交稅啦

講事實only

我地？你自己炸？

睇死你班港豬反抗唔到極權

其實點解到依家都冇林奠果兩個仔嘅底鶳佢個兩個仔

尋晚發夢諗到唔好學

敵人稱讚你，大概你做左咩蠢事

真係請左人清rb

我係佢真係笑死

屌你老母臭閪呀柒蛾

搵錢 養班狗 比tg你食
屌你老母on99

事實係班港豬好enjoy人咁讚佢地
公司班港豬見人塞車塞路但返到工會拍手歡呼笑晒口，完全無人理同一時間有年輕人俾人畜意槍殺

明笑鳩港豬 塞完依家都要返去扮工

快撚d死啦林奠

而家林鄭月娥讚你哋啦
識醒未呀你班傻閪港豬
凡是敵人支持的 我們便要反對啊

我屌你。

屌你老味臭化閪死柒婆喺度講風涼說話

敬佢老母，山竹嗰陣又唔見佢咁講

敬意
用字唔用歉意代表呢個係百年一見賤人
個種高高在上毫無悔意嘅姿態真係睇到好撚反胃

敬你lo mo

又撚偽中藍港豬

咁至有錢交稅養班狗官惡狗成世做奴隸

大家記住今時今日嘅局面係柒婆唔理民意造成，講呢啲風涼說話想人割蓆？人唔笑狗都吠

DLLM

好明顯係

是表現對香港的熱愛

係對番工的熱愛呀DLLM

無限loop直至完全跪低

幾時攪到黨鐵晚上7點收車就成功!

收嗲喇

希望香港到時仲未俾佢搞到收皮

你地唔返工邊有稅 無稅點請得郁曱甴打你地

點會起到

老外?

屌打先生：對巿民在困難下堅持屌柒林鄭及黑狗表示敬意

佢拾捨得死未

係 已準時番工 早左半個鐘出門

林奠，阻住個地球轉嗰個係你呀！

難聽過粗口，串緊我地班奴隸返工la. 傻閪

坐左喺度無做野

bobby乖

佢都知今時今要返學其實好難

佢宜家似真係想攬炒

返工是香港人的最核心價值, 比自由民主更重要, 大家必須接受呢個事實

難聽過粗口，我想嘔

冒死都要返工，我都表示敬意啦

返工撚都幫手塞
不割

遲D就會譴責D遲到或缺席嘅市民.
你明嘅啦.

拉一派打一派呀

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

公會呢

返咗工都係罷緊工，係網上鬧緊你條柒婆

尋日開槍謀殺，今日返工既人仲多過722

林奠係睇死你

口頭支持？同花生友嘅分別係邊

閒日唔扮返學
爸爸媽媽點會俾我出去，我點示威呀

仲話自己年年考等一，原來係蠢的西

林鄭 : 只要一日有你班奴隸港豬
根本冇可能罷工
奴隸始終都係奴隸

屌

多謝稱讚喎
我扮工又洗話你知?

出面七國咁亂, 你地嘅特首都係推你地去番工咋, 藍絲們係咪好開心呢?
努力交稅啦柒頭

香港人真係好撚廢

香港人同政府終於同一陣線！

而家知佢諗乜
手足愈係鼓吹三罷
佢就偏偏唔罷
所以無論點,佢尋日同今日都無宣佈停學
寧願比學生活係混亂中

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了

梗係要比足敬意我啦
我特登早兩個鐘起身番工
係咁loop某幾個站架
可惜最後人流都係唔多
玩到夠鐘都唔係十分多人
搞到而家係公司

痴撚線

Praise
from slave owner
congratulations

焦母咁識玩